[Hello!Project討論區#72]上我啦！萌衣

睇黎要開一個開post課程

quote上quote

呢到啦 難得萌絲開post

依度囉

[/quote]其實似廿二三歲有咩問題 諗下百式絲[/quote]
其實諗住比大家開心下 點知大家抽水抽到盡

萌衣可以含幾深？

又J下先

盡抽

我估得個口 太細

睇下巨根咩size

啦記住1001開post 開唔到可以講聲
維護好hp post

應該好大

諗起有個fd講過句好mean 有咩唔開心就講出嚟 比我地開心下
講返聲對唔住先 我無心

事出必有因

正到

我完美柒左

算了
可能真係好似大家所講
我留係到冇作用

呢張有排j

應該好淺 剩係個龜頭都頂到盡 變深喉了

個po有人貼左乃團出嚟

我係佢真係唔好貼啦

你起碼握過有野分享到
我無

表情滿分

冇野 我純粹講下啫
呢頭講完個頭散

唔好唔開心啦

你下次都可以去握
仲有大把機會

我都比大家笑左暗戀加加 40個Post以上啦
有咩所謂姐 笑下咪算

加巴

你唔係真係鍾意咩

過黎過黎 等麻巴比個抱抱你
受傷的女人歡迎歡迎

搵我咩事

實係啦！

我比台灣室友睇過張相 佢第一句話你女朋友嗎

你答是喔 我女朋友

你：我都想佢係

用下你個豬腦啦清一色！
萌衣呀～～～～～～～

手球頭

無追po，橫絲做咩唔開心呀？
一齊投入萌衣懷抱啦

開心左陣 之後跌左落谷底

咁對加加加呢

你冇聽過 加我為你起 咩

佢隻眼好似外國人

同埋佢真人比我個Feel係都幾Nice

腦電波感應 比佢爆擊左幾下

其實佢唱緊歌個樣都幾撩

抽水抽得過份左

佢台灣場指住我件T講love

成個故事好長喎 真係想聽？
會唔會有2次創傷

緊加冇啦 硬都硬唔到 點打

我地有緣再見啦～

R人轉推

我第一眼係覺得佢似kamen拉打龍騎個女主角

麻巴是咪好溫柔呢

横絲抽人定你地抽我横絲bb

佢香港場指住我講 垃圾

就話886～～

係我地抽佢

睇錯左做我地抽插佢。。。點算
要搵麻醬跪玻璃了。。。

怪叔叔

你滿腦子都係色算吧啦

你咪亂講 我唔想比人誤會我

慳返 你睇下仲有邊個對你咁好

Tum返橫絲未

對麻醬冇色 但晏就食左芝麻醬冷面
表示滿足

萌絲bb

唔識哄女

屌又想J下雙刀巴

佢已經唔存在啦。。。
佢放棄左你啦。。。

你得番我炸

召喚會員思念是會呼吸的痛 你係新飯定舊飯

點解又睇錯左做又想屌下雙刀巴。。。

你地在日本食完燒肉做左咩？

唔準諗即刻答！

有呢個人咩

我個po有 #9

萬里長征

佢會係到架！

慢慢

咩黎

哼你愛的歌會痛
看你的信會痛
連沉默也痛？

哇型撚到 十足男主角咁

佢笑#9你

咩黎

跟得你多 我覺得佢有啲型點算

横絲飯？

係 預左比人笑 因為真係好柒

雙刀巴好型
D成員比你食晒啦

因為佢真係好撚型

其實7左在哪

Too long didn’t read
咩事

麻醬！！！！！！！！！

萌衣絲中左1001 我走左去開po 仲要第一頁quote上quote

點解咁似我

睇黎我都要惡補下棒球

我同牧野既不解之緣

仲要個title係我

有冇同佢講棒球野

快D指住佢個頭黎笑啦

俾你周到

你都比小田殺左

有呀 超開心

真愛在此！！！！

我邊有咁衰啊

佢會唔會好興奮

回帶
佢應該有掂咗我一下
我著波衫去
佢指咗我心口個隊徽

秋名巴佢話你衰呀 你有咩辯詞？

四萬咁口
不過佢不嬲都係咁架啦

嘟落去？

麻巴解讀：牧野掃你Lin頭

有冇逼佢Loviling比你睇

我邊有話秋名巴衰啊

好多野都做唔切
留返下次
我又要もっと見つめて呀

我同你解讀一樣 點算
我就黎同麻巴思想一樣

係咪想篤返佢心口

幾時飛姐
帶埋我啦

有機會去握下橫山先 反正我對日本史有些小認識

咁咪好 證明你會發達

對日文呢 歷屎D生字好深

我唔識講佢個啲日本歷史人物名
之前睇report見有人同佢講過

我遲啲會唔會都鍾意加加架

唔識 要惡補

有玩過戰國無雙同信長野望 有啲記得點讀

佢鍾意淺井長政
連個名都唔識讀

等我示範一次比你地睇點玩啦

自大住入去

點知出到黎即刻上依度講：

屌。。。仆街斷左片。。
屌。。。比麻醬鹽到想喊。。。

沿途與朱車廂中私奔般戀愛 再擠逼都不放開

遲D會扑厭野

同佢講敵將是 Doctor Lee！！！
可能佢都有玩

第一次係咁好合理
所以要入多去四五六七次
你就會得到你想要嘅嘢

我之前都有玩過類似
唔想記啲日文名

以前用淺井長政玩story mode都覺得佢好慘 佢老婆仲慘

又真係幾擠逼

我真係唔知點讀
想睇如果我同佢講我鍾意織田信長佢會有咩反應

又笑毒撚

我真。好撚緊張

聽你地咁講握手會上癮。。。

不可一 不可再

好可愛 有冇桃桃Gif圖

示意圖

點解

著到咁死鳩梗啦

你用右手渣住條丁？

咁似上次交收個條友

型男雙刀巴
恥笑毒撚

好似毒品咁呀
啪過第一次
就想要第二三四五六七次

你驚咩 你今次去睇con

緊握扶手！

係，已經返唔到轉頭了

係咪真係咁大威力

正過睇Con？

已經擔心定下次。。。

我好任性 癲起上黎想飛就飛架啦

嘻嘻...

Once You Go Black。。。

有壓力 唔想去加賀楓fans club meeting 了

我想睇下有幾靚仔喎

扮咩 之前630咪見過

即興仲好玩啦 今次我決定去 到出發唔夠一個月

連春巴都濕晒

幾時再黎姐 帶我去玩啦 有你地傍住我會安心D入閘

邊個恥笑毒撚我打柒佢

你地咁講我仲大壓力啦
我又唔係囡 使乜咁擔心

有咩

依度好多Gay巴 嘻嘻。。。

一齊搭地鐵走架麻

我記得島巴都好型
佢去握知 知肯定會濕

其實成班fans組團去玩真係開心啲....
因為大家去日本都係得一個目的！

我有見過雙刀巴咩 定係嗰陣未認得邊個打邊個

最緊要開心

講緊MM巴

今次真係好滿足
有機會真係想一齊再去多次

Mm巴都好靚仔 驚乜

10月又得我自己孤獨衝

mm巴我就認得

西炒飯巴又風趣

你啲女呢

係溫泉酒店等佢

佢真係好幽默 笑死我

好nice

之後麻巴第二日冇力衝con

好Jealousy

我都想去握佢手

果兩日禁慾啦

512 gb iPhone

On9

Xr...

愛香要返CG啦

訓醒教發現g巴串我老
出黎

橫山條小短腿好qq

糞運

係咪香港買都係雙卡

成皮野一部iphone窮撚買唔起

屌 你係地獄 燒紙造比你囉 開心啦
係時間死返落去啦

部iphone防水唔防火

嘻....你飛轉東京探下佢 我唔記得你睇邊場

呢張影到好似乞衣
我懷疑9月8佢同知係鞋底涉左野
佢兩個有乜可能咁高

下面擺個箱
得咗

炒飯巴11月影唔影チェキ
東京

笑死 張相橫山最黑
佢地唔涉野咪好囉.....想感受身高差
624嘅知醬係矮啲架 ...

無心

屌好撚嬲Xs冇雙sim max同xr先有屌啊

真係廢到... 可能尾形晴水都真係唔小心

睇福岡呀 喺九洲

咁遠 睇完con仲可以去貓屋企睇下

佢邊得閒
又要食女飯又要浸溫泉

帶埋貓去浸

都係你心水清
衝con其實係順便

唔係女飯呀不過

咁男飯

好多人啊 雙紫巴去左邊啊

傷心到出左坑

冇飯 得我自己係飯

唉 雙紫巴仲有小田驚咩
雙紫巴返黎啦 擁抱下

橫羊

但我隻手不知幾香 入去之前聞過自己隻手
係酒店沖涼沐浴露浸味

之後比個臭啊叔污染 .....
我唔記得左橫山握完臭啊叔.....
之後我將隻手擺落鼻到一聞.....

成班都好變態 聞手

反射動作 忍都忍唔住

聞完會唔會傻笑

慣左托眼鏡 之後聞到少少

知醬咩味

諗住直播入去話你好香

香味 怪叔叔

已經諗好晒握手combo

點樣用6秒去同一個陌生女仔放低介心

好考功力

你就叔叔

琴日去書局見到本

如何用一句說話搞定女生

好岩握手會前睇

求分享

想來就來啦，come on

過嚟中國香港啦

黎香港就要面對加加加fan club了

多數去上海 好遠

上海就去日本算啦

上海開有幾多人會去 聰明都知要係香港開啦

無估表情咁除衫

笑死 佢見上海冇乜fans就會自動波黎香港啦

聽日咪知

點知聽日公佈 weibo 粉絲只要在weibo讚好粉絲Page 及讚好該貼文就有機會獲得早安少女組的親筆簽名照片
中國fans: 干你娘！我还以为她们要来中国开演唱会

横絲一聽到有巨根，就即刻濕晒

咁多人係到 怕羞

/quote]

應該會係官博最多留言嘅ok

就係聽得明春菜同埋橫山個句一年囉 ～
櫻同豬唔加字幕都唔知佢地講咩

除啦屌！ 依段勁淫

香港是中國的一部分 快來

牧野講得好準好好聽
知醬講完中文個怕羞樣
第一次睇知醬講中文

冇金主出錢黎香港 點黎
HP唔會自資租場搞香港 太蝕

你唔信任我地

link呢

你做金主咪得

我做金主就唔會請佢地黎開演唱會

請佢地黎開⋯⋯

Thanks！！

麻醬講中文把聲幾好聽
麻醬世界第一

請就請一個夠啦

加加

你兩個主推都係同一條片到

生田扮晒活潑 明明鹽王黎

一定以為中國有好多未有推既新飯 所以扮野

知勁cute

點解知醬講野個口唔郁 其實知醬有冇脷架 好似冇見過

麻醬都係忍唔到恥笑人

腹語

好勁 個口唔打開都可以發齊晒D音

其實知醬一直用腹語 真聲係王傑咁

事實佢真係幾靚嘅
比啲唔係飯嘅人見到一定會比佢外表欺騙

港女有咁靚咩

就係港女冇咁靚性格又唔好
更冇

性格黎講真係得淡笑
港男其實比港女Train到去到邊都好受歡迎

大方得體就得人抵得諗大隻高大

生田屌打哂

但都係a0

如果港女同生田 我會簡生田
要鬧就比個靚嘅鬧
要踩就要比佢對14萬¥鞋踩

想瀨佢隻腳d肌肉 比佢用較剪腳夾住個頭
再命令 大力d!推呀！

呃鬼咩

今天是a0

我日替

咁如果石田同生田 你會簡邊個

每日reset
呢個都有得日替

廢話

加巴：加加加
練劍道嘅肌肉

今天是處男

緊係麻隻肉脾正
夠晒肉地 拍拍聲

日日都破處

日日收利事

why not both

正 啖啖肉

我要麻隻肉脾

兩個閪面對住你 爭住叫你屌佢先都幾恐怖

以前細個鐘意幼腿
依家老左鐘意肉脾

石田：come on come on ahhhhhh！！
生田：るるるるるるるるるるるるるる！

有聲

不過幼腿 又長 掛喺博頭係幾好玩既
不過通常屎忽就冇肉 會比舊骨頂到好痛

所以用傳教士呢 就要壓前d個人 令到條女隻腳靠近d自己 咁個屎忽肉就會多番d 可以遮住舊骨

然後可以再上路

不過長腿 高黎講 最好玩一定係企喺度後入 冇得輸

睇錯錶 以為凌晨2點

Muro 性格都幾男仔 依種女仔會好受女仔歡迎

我搵緊件褸detail

其實我係muro re入坑

muro係其中一個吸引我睇天使嘅成員

咁呢張清啲

成隊天使我都好鐘意

奶奶隻腳冇得輸 靚到

第一次聽次々続々就返唔到轉頭 型撚到

但佢地成員太少更扑 成日冇新野睇 好難Keep

除左乃乃

かみ都ok啦
基本上2日坐底一更
同埋呢排有mysta可以笑下
係hellosta嗰啲好少片

Muro睇片好正好吸引，但現場唔太過電
希望有機會可以對到眼

我反而唔鍾意成日好多嘢要追，可以儲埋weekend睇嘅份量就啱啱好

現場除咗かみ世界第一
我跟住會睇桃同りかこ

哦

同佢對最少眼 佢唔派service比我

日日要睇下黎補充能量 冇野睇好悶

又抽

有人想自爆緊係要提醒下
麻巴記得加密

心情太好 簡直要去食牛涮鍋 擦下牛肉先

Woohoo~~~~~~~~

唔通買多d麻既goods可以為我帶黎好運？

旺夫？

哇 未到4點 仲有

發夢都識笑

買左邊隻啊

呀呀呀呀呀呀呀剪
Yeahyeahyeahyeaheyaheyaheyaheayheayheyah!!!!!!!!!!

走得 cash out

今晚又可以同麻醬鋸牛扒 jarjar聲

嘻嘻...麻醬....

忙到抽筋

依排剩係短炒 如果唔得閒睇唔好買 好危險

天使影相會

屌 咁早安新單握手都係依d時間
仲諗住可以撞到春con

個期有啲難衝

今次有PV making
咁個場可唔可以好睇少少
唔想睇個空嘅studio

⋯⋯

-________________-....

仲未Dl

港区uf高中合唱團

校歌咩Dllm
果斷負評

屌 hp合唱團

媽 好撚7 。。。。
低成本都On9

首歌做咩撚野

真係痴撚線 究竟糞公司諗緊咩

笑到仆街 睇完你講即刻聽
真係幾似

屌 好on9

背熟左校歌未？

一定大賣啦！

3首一定係Yeahyeahyeah 最好聽

不如每次啲con一開場啲飯就大合唱呢首啦

男低音版

雄叫

都有好多女飯 不過都唔夠班男飯大聲😂

低音係會遮高音

淳君作架？

盡巴

女飯啲聲好好聽
さくら！

係咪我地要背好呢首歌 先可以叫做飯 入會歌

唔係

作詞：小椋佳 作曲：小椋佳 編曲：上杉洋史

首校歌應該拍類似風格嘅MV啦

我到底聽咗啲乜

你地講到我唔想開黎聽

聽到出坑

北の桜守 電影主題曲黎 佢地而家係cover
香港好似前排油麻地上過幾場

好耐之前member blog個個都有講睇左

各位比d意見黎 XR定XS好

打卡扮睇左

se最好

兩部都唔值

xs廢升級但貴

xr r stand for rubbish
低清mon 條邊厚到

識買一定買8plus 或者搶iphone x絕版貨 $8099

屌好想用雙卡 有雙卡方便好多

all star我一向當佢無道
天使出埋啲咁嘅歌先考慮出坑啦

咁你要買大陸版

諗緊首歌係演唱會到唱全場靜哂
啲fans:我地可以係到做乜
Hp 變左合唱團

香港得xr同xs max有真雙卡
xr個mon ok都屌得啦 咁撚樣

呢首歌擺明係要靜去欣賞

intro起
大家即刻收起支penlight
返學mode

屌xr真係唔出好過出 如果mon ok我出隻黃都好啦

麻巴：買咁大做乜尻呀？

會長：嘻嘻，eri要影好多相，えりぽんかわいいだから

香港係esim喎
大陸先係真雙卡

Xr 好廢 咁都賣6千
低清mon 冇full hd

睇片都起格

今年hina fes開頭就係唱呢首
肅然起敬

係咪有高層死左呀？

同當年5c有乜分別

香港係得xs唔係雙sim 行esim加sim

冇 垃圾 佢個mon ok大家都衝啦 個mon真係垃圾到

要守喪三年
我地出返三年坑先

全場呆企

之後要拍手
社長校長致辭

出左三年坑唔知hp到時會變成點呢～

我睇其中一場係尾場
唱完之後有個咩咩咩大臣出黎宣傳里山里海
叫大家繼續支持

老實講個mv真係低成本到
咁慳做乜

かみ應該就畢業
跟手真出坑!

緊係叫人支持 唔洗吸血咩

唔會咁快掛

咁垃圾
影兩張チェキ都覺肉赤
仲要九成係錫紙衫

かみ3年後差唔多22歲
比多1-2年囉

麻醬畢業都會留演藝圈
可能會開Twitter 9up

可能著住件送殯衫同你地影

24先收皮啦 邊有咁快

啋

諗諗下三年後 廣瀨bye bye

笑左

我唔期望個個都留到大限

百式絲拎住張相心諗：um......遺照？

我會轉黑白先po上黎

我老婆被逼到大限先畢

三年後麻做緊隊長 帶住知櫻殺敵
然後牧野做左人氣ace

12期走剩牧野同野中
13期冇事
15期入左2年

要睇諗唔諗到出路

件衫睇落仲要好平咁

瀨哂絲了
冇嘢可以瀨

下個大限會係生田

記得打格

希望啦 希望現役唔好搞啲咩風波出黎
野中真係好慘 好想加推佢

SE用家

呢單啲衫出生寫先唔同你買
買con衫嗰啲好過

呢單真係垃圾到

key副超比自己

麻好似用ip6s
知係ip7?

up之前好似我咁iphone到畫左個樣佢咪得

睇下3年後有冇另一個極品出現

15期應該要入小妹妹
到時有現役JK

生田係ip x
麻係ip6s
知係ip7

其他呢？

我記得石田係android 成個早安得佢用an機
冇人借線比佢差電

えりぽん係ipX

大過かみ頭

6s用家

但石田都就快換機了 壞左電

我都係

好想睇15期

點借啊唔同機

一諗起石田同班成員影完相之後
啲成員 ：啊～airdrop!
石田：可唔可以係line send返哂啲相比我？

airdrop

只會睇麻

成日其實識唔識airdrop
硬係覺得佢地電腦白痴

以前6期都唔識用電腦 好大媽

將來嘅野難講喎
諗返如果係eri時期 你都唔會諗到你會飯返早安

成員

下年搞audition
又冇人入選呃哂入研修生
住得遠嗰班就好似かみ咁啋你都傻
劇本已經寫好

牧一到成人立刻同雙刀巴

因為佢地以前啲摺機乜都做到姐

岩呀 但會係麻走左之後
因為我係睇表演為主既
不是顏飯

新加入通常表演力都好低 我冇乜興趣

應該都識啦 依加新一代聰明左
有個14萬¥係到 會教成員

入研修生都好 加賀就係一個成功嘅例子

你估佢會教咩

佢又識打第5人格

隻game悶到抽根 玩左兩關教學即de

Eri咩taste

睇下點教啦
個個都有新人期

可能加加表演力會上升

我覺得好好玩 我同生田一樣taste

你應該係生田飯

不了 同佢鬥鹽咩
對生田真係一啲興趣都冇

我都係麻成熟左之後先對佢有慶趣

勁垃圾

佢依家跳舞唔錯呀

唱歌跳舞贏晒橫羊

完全唔知有咩咁好玩

我都唔知有咩好玩 我家姐成日玩

人人想睇嘅嘢都唔同
我係かみ第2單開始對佢有興趣

去撚下佢lor 反正會長都wfc

佢鬼撚到會長咩 會長唔係靚仔都冇咩反應架啦

有大叔鐘意睇成長
我鐘意睇完成品

你冇生田應援衫入去 都鹽左9成架啦

撚到變返自己無引

下次叫雙刀巴去握會長

由生田判斷雙刀巴係咪靚仔

唔識欣賞

其實加加真係幾正 上次佢兩個唱歌條片加加唱得幾好聽

著到成衫綠色

手又滑
有冇需要做加加絲

唔想同加巴爭
同埋我都話我唔可以分心推咁多個成員

你做加巴背後嘅女人加絲得囉

加加吸引唔到我

成個貝多芬頭咁

係咪又係得我覺得呢首好聽過前2首

僕感

嘔左

鹽係佢特色 hea係佢賣點

口味唔同姐 ok geh

我要收工呀屌

Sor 令你咁想嘔

清泉
Stress個首真係不了

叫加巴做加加背後嘅女人算

花闌>stress>yeah

掉轉左呀麻？

你未玩到上排位賽遮
啲人勁好多

yeah真係不了

yeah個編歌同副歌ok
正歌冇intonation 唱到櫃員機咁

好空靈喎

我接受到合唱團喎
除咗ご覧 君に嗰句
點解日本人唱n音係合實口的

Stress隻歌娘都仆街

淳式尷尬

搞笑囉

我諗佢會更想嘔

好似一個人講嘢冇重音咁
係空虛

終於有知音

個感覺係my vision, 超越時空果種
我鐘意依種歌

依個可接受

唱下合唱都好嘅
最難爛聲

我鍾意stress多啲

但套衫同pv 真心唔得
隻歌其實ok既
不過由佢地唱有d搞笑姐

點都贏stressful

唉 連登欺凌

我唔好my vision 但時空ok
空靈5級同10級嘅分別

咪好似4846嗰啲唱腔咁唱 唱十年都唔會爛聲添

我型歌就聽天使
空靈就聽早安

stress 個intonation 最正常
但編曲太悶

我兩首都鍾意

仲有隻係咁既感覺 唔鬼記得左咩名

好淳君

有唱腔架 唔係播碟架咩

時空 春菜

我唔好早安就係因為唱歌冇intonation
分詞可唔可以一句句咁分

屌係喎

唱腔=auto tune

播cd點爛聲

る。

時空嘅sayu都好靚

笑死

唔著鞋特別正

果時sayu真係頂死春菜 又靚過佢講野又好過佢

睇返mv sayu成浸女人味出哂黎

感覺上依加春菜真係有啲似sayu
咁sayu個時係隊長ma

冷風？

有相似係到好難突破

左邊你既右邊我既

問過雙刀未

兩位係時候

唔使爭 我返出去做野先

真係想知春菜咁靚 皮膚又好 講野又叻 除左唱歌之外
點解都唔紅 雖然我冇推
話說依加睇返mv 覺得沙也屎幾靚

雙刀咪對條撚樣咁好啦

佢比小田吸走左

btw羽朱好似瘦左

轉推了

依隻仲好聽

算啦 唔好講 因為佢垃圾囉入黎果時幾黑

轉推

solo或者unit果陣就會落力

仲要黑朱古力

長期後排啩
早安嗰期sell formation dance
通常都睇前排歌舞啦

係咪之前糞公司要佢整個屎頭破壞哂
點解佢會接受屎色做代表色
慢慢變靚

電音又唔分比佢 果時玩咁多電音 sayu唱唔係咁好
都係電音頂上

枉佢咁都可以留咁耐

冷風已經係近幾年最鍾意嘅一首，點解唔可以唱多啲
所以轉咗推天使

佢意思係唔同未做野既小朋友爭呀

佢好搞笑
我想證實佢叫男飯插隻手落去果個傳聞

麻巴心水清

佢係味之前成日笑春菜？

醒目架麻
唔係點出黎撈

佢係？落地獄 佢屌鳩我老婆

柒左

岩呀

唔緊要啦

我上次630都叫佢出黎睇過 唔知果陣我做乜咁嬲

好掛住麻醬

你有嬲咩

鞘師封印
冇人敢唱啩

有 唔知果陣做乜咁嬲 想佢630出黎 現場開佢波

唔係公司安排架咩 bde好似得櫻同佳林有唱過

有冇人聽Sekai no owari?
岩岩睇片 佢地觀眾好似好寧靜咁

其實早安141516 d歌都好正

早安18 又開始尻過

冷風本身好似係畢業solo 曲
咁通常畢業solo 都唔會成日唱
我估係咁

週六夜呢

救世：係咁嫁啦，are you happy?

週六唔算啦咁歡樂

寫嗰陣想係solo同普通畢業歌嘅分別

鞘師のラストソロ曲として書き上げましたが、シングルの一曲目になるということもあって全員で歌唱することになりました。

我諗佢係講週六都係畢業單

點知無唱過咁制

佢又真係幾博打
我都想見下佢真人

會唔會變成cosplay打人事件咁

唔怪得次次都唔出嚟

但賣得好

可能成班圍毆佢

佢會出黎就唔敢咁講野啦

幾時出春畢業歌 好想聽
到時聽住上路

連登欺凌2.0

大家都知銷量同質量無關嫁啦

佢mm hk場有去架 點解得偽飯巴見到佢？
春巴冇約佢
我個陣做緊cd rom

秋tour

巧京京

佢係味真係中4？
偽飯巴 你目測佢幾歲？

集火

鍵戰

我真係唔會信佢係中四

邊個話似26？

係呀，只係咁樣姐
不過準確啲嚟講，係成年‘15嘅歌都消失晒

姐係個樣係老既？

咩啊 偽飯係之前見過佢 我冇約佢 點解要約佢

我冇諗過賣得咁好

repeat 十幾年

咁咪4大長老之一？

可能精神年齡係中4

好青春

冇人諗過

約佢出黎打
你地個陣唔係話開group約埋一齊去睇咩

握手萬歲
你都握咗幾十張啦
大把大戶

冇啊

大戶

四大長老愈來愈多人

偽飯巴個陣話廢事形容佢
話唔想比佢打

佢係咪真係200磅

我更加冇諗過我鍾意左首歌仲比佢洗腦

形容下啦

13年先係最正

真

其實幾好聽
但唔係我鐘意既style

為摸手而買
我有勁多橫山卡

630出黎啦 你200磅應該冇人敢打你

可能有幾個會員牧野真莉愛
share account
有個26有個中四

922先岩

一定假啦 佢假膠

四天王有五個人都好正常

我記得啦 果陣橫羊岩岩老豆過身
佢勁口臭 話燒佢本寫真落去比佢老豆睇

你試下去會場聽足一日

要買iphone無錢食飯

但首歌幾high 一大班人唱嘅話都真係幾happy

依句唔係我講既

我地屌糞營出橫羊老豆聲名 係咪想推橫羊上神台

然後佢話橫羊老豆已上神台

我會boom boom boom

原來你咁為我橫山
我依加聽完都想一齊毆佢

我聽到第2場已經愛上左

真？

呢到得你先會咁口臭

啦 我一間落堂返去考古

我箱推早安架
你睇唔見我話個個都想握咩

成隊妹妹仔都咁落力 好想去握佢地

瀨得就瀨

又唔早d去握春菜

笑佢老豆上神台一定係你

撞岩時間先得架麻

知道9月同你地一齊去玩啦

我一間考古啦 一間有證據架啦 夜d開庭

果日勁開心

頭post可變 世界多變～～～

之後幾日有冇一齊玩

其實同成班飯一齊去衝event應該好好玩
又可以交流

又可以一齊high同9叫

係 唱k

一齊 come on come on ahhhhh!!!

神枱果句我覺得幾高汁

我以為你單推麻

收皮啦
低級趣味

我係箱握 特別愛麻 之後到知

Taste既野

地獄級別

仆街啦你 仲唔比我搵到

我驚佢屋企有白事嗰陣見到破地獄真係會忍唔住笑

真係好地獄

燒寫真果句呀

又黎
加速推post

上次俾人話完，隻朱更blog即刻更密咗
唔好再高啦

佢又高左

高咗1cm
163.5

燒埋你落去

橫山玩素顏？

咁唔係好高姐

比人搵到

素顏都好得意

唔出奇 佢大嗌 我屋企上神台啦

唔好高啦 盡做唔夠高 同太高係團唔太好睇

會員牧野真莉愛上神台

幻想到佢啱啱訓醒嘅樣

好似熊井咁

春菜高啲定你高啲？
橫山高過我

解密

佢著左對幾高 我高佢少少到 我唔係好高炸

橫山高過你

佢地著咁高咪玩啦

乜有人睇破地獄未試過笑 ?

春菜都好高

痴線

我印象中橫絲都算係高喎

下次着增高鞋入去

官話160

1分

佢同我差唔多平排

2shot佢又坐底 所以我估計唔到佢幾高

春菜唔著鞋都高過我

後生怕乜

你破地獄我咪笑囉

又1分

我個日覺得春菜高過朱，應該係關對鞋事

熊井係咪高過我？

咩1分

鞋一定有關 我想除佢鞋

好可愛

素顏慘過豬

E級橫絲 長腿誘惑
想見識下既CDROM 快D報名922！

成日覺得係wendy’s

除哂佢地對鞋啦
Agonna個對鞋應該好啲
知係冇咁高的

hihi point
儲夠十分可換精美禮物一份

牧野呢

講到好似av簡介咁

禮物係咩
打佢一鑊劵？

都冇整AV封面

朱素顏真係無敵

送我嘅拳頭比佢

未見過

儲夠十分就知架啦

出本寫真握手會俾橫山睇

拳頭塞屎眼

扑有架

我要
準備中

盡做好似高我少少

燒寫真搵到未

朱瘦左真係幾靚嘅

你答非所問

我老婆最靚

比佢J我 ？

會整污糟me嘅手

春巴高過我呀

你係咪高過我

佢肯J你制唔制

我記性差

用麻巴個拳頭塞

春菜....好似真係幾靚咁
比你地講到佢皮膚好好
可惜9/8握到有啲攰唔記得買佢啲卷 無緣了

播住校歌 大家排隊啦

問我拎嗎

險勝/平手

實制架

爆地獄巴菊

比個標準大家 我1米75

所以話 我唔撚高 屌 點解啊

都唔知你派街坊

你地啱啱先見完
橫絲咁快唔記得

冇啦 我自問記性差

我地成班低過標準係度玩緊低處未算低
標準不適用

都冇留意身高

咪係

雙刀 比我推左入去

標準太高

用麻巴個頭塞

身高睇下應該知 跟年紀啦 最細要幫手開門

讓平半 高水 追下盤

好9 唔同我講

堅 。 爆菊

識波

似唔似唔記得換account

年紀睇下都知
g巴接實

冇啊果時你地仲同橫握緊 我咪話你握唔握啊 我冇野同佢講 唔想對望一張辛苦佢

後輩幫前輩瀨碟

橫絲細過我

我講緊

幫手開門 自己入左去之後順手山門

我地話 咁你自己開心啦 我地轉場飲酒

我都在場，春巴抵讚

佢串過我
佢接先

我個陣都好似比張橫二刀巴 但佢唔好意思

百式絲嘅意思係你串佢老

我比佢都係啊 不過我死都要比 佢又咁靚仔 比春菜開心下都好啦

中女比較小氣

有排記

認真我想問果d又問晒 有d真係鳩問 減少下係好d

但係可以揀飯盒先喎

想瀨2刀巴

叫野食我地老人家話事啦
D後生咩都食架啦

咁講到飯盒到手為止
而家未有

有冇人唔飲得酒

呢排減肥
唔飲

敬老大會

未成年 唔飲

飲左酒唱歌high d wor!!

Wowowowowoowow青春～～～～

Iroiroarusaaaaaaaaaaa

關愛座！

一晚半晚

唔鐘意飲酒 唔飲

你地咁乖既喂 睇黎得盡巴陪我飲

雙紫巴唔見左

話說係日本見到啲關愛座
身體自動提自己係唔坐得！

我又冇得飲 係香港我會飲 係外國唔會飲太危險

去咗邊

成班酒鬼
二刀都好似飲

見到雙刀report佢喊左啦

佢飲啤酒

嗰日冇諗咁多 燒肉梗係ビール

唔同你飲

麻巴飲完玩爆菊

冇計了自己一個會怕

酒後亂性

盡 1:0 麻

好sad 雙紫巴 ！！
返黎啦 ！！ 我想睇現場report啊！！

準備定post名

刀刀b

又想笑人 好賤呀

今日又J好唔好 春菜好正

鬼有 我係真心想聆聽

好嘢梗係要日日J月月J年年J

邊個亂邊個先

利伸先 我個心得麻架炸

打啦 打出黎個人會抒服d

心亂如麻

又公投囉

改名先

我睇錯左做打J

淫

成日玩公審

跟得你多

E級橫絲 淫賤長腿誘惑
想一睹橫絲狼性既cd rom

快d 922黎報名啦

為左滿足大家 橫絲會喺重要關頭講日文

請多多支持

個頭多左粒白點 點解既

關我輪事

哦我銀包放相個位有塵

喺地下畫返條線先

淫係人都有 睇你幾時發姐

又笑鳩我
之後全場聽完我啲日文靜哂

我又想影

成為下一為露J奇俠！

我想感受橫羊既感受

最重要係佢都交足表情好J到

我邊似咁變態 我咁尊重成員

我地還原橫羊心裏陰影面積

頂 冇咩好感受的

好正啊

有時候啲野.....都係無意中.....

不想變大只想變大被變大～～

CDROM: 呢班人都痴線嘅⋯⋯

一齊黎痴線了

呢件衫係私服定點

我不是你

無意中撞版

私 佢話最近鐘意著依d

睇hp睇壞腦

飲一罐就眼瞓

一見到麻成個含春樣咁：嘻.....我一直都默默睇住你...
麻：咦 你件衫幾靚

我就係鐘意麻跳tone既思維
可能我地好岩king

禁酒禁酒

佢係咪去錯時代
我發覺日本依加好興花花衫

我覺得幾靚喎 睇邊個著架姐其實

此菜不同彼菜

趁而家未見面 仲可以慢慢ff

咁又係

我咪係一支弓

怪怪地 香港有人咁著實比人笑啊婆

唔係太高啫
我1米73

佢講國語幾可愛

聖隊

長腿姐姐

我有朋友真係咁著 但佢又高又靚 冇人笑佢喎
勁優雅 都話睇人

7頭皮著14萬yen都比人笑

貧窮樣用名牌袋都比人以為a貨

佢唔係巴黎架咩

22號咪知

腰比較長
矮過我都可能長腿過我

點解你會覺得我係巴

Sayu身型

好mean
我個fd係香港咁著比人笑佢啊婆

唔係自己講架咩？ 可能我記錯 老人痴呆

求插

佢之前話佢係絲

係好難carry架 個人要有氣質
我果個朋友 高 白 靚 瘦 有錢人黎

我為左g巴我熄圖

Sayu個pat呢 冇圖既

丁太多 冇晒腦汁

為左我？

真係慘.....橫山 矮 黑 隻腳肥 不過cute
我覺得sayu幾啱著呢類

其實香港多唔多人推聖

春都著得

襯未爆po 咗長腿聖絲先

由j聖變j聖絲

聽日21週年

淨係想叫佢重拍PV

who care啦 我J我春菜好過

長腿喎

夜晚啲本性總會出哂黎